［吹奏］原來卡勞兄d post咁好睇

上上下連登見到卡勞
咪起下佢底睇下有冇咩j圖post miss左囉
丫屌你原來佢都開幾撚多post 仲好撚無聊添

上上下連登見到Amlodipine
咪起下佢底睇下有冇咩j圖post miss左囉
丫屌你原來佢都開幾撚多post 仲好撚無聊添

佢既高質圖時代已過

我有好嘢就正評，就係咁簡單

Funson

唔好比佢驕傲

佢放棄左出高質圖好耐。。。